華人文化一代比一代式微，大學啲yo文化幾時完？

?